究竟男同男有冇純友誼？

身邊d朋友 話就話係兄弟
一齊出雙入對 你話剩係得友誼 根本自己呃自己
有時有啲親密啲嘅接觸 又要扮燥底走開
你估我唔想俾你摸咩

點會有呀 大家都係想上大家

死gay佬

其實冇

I know that feel bro
成日周圍去 出雙入對
上堂大家摸下大家大脾
借啲易排隊係後面磨佢
有時搭地鐵面對面又會磨下
邊度會有純友誼
求屌醒

有個幾friend嘅男同事
平時同佢出去食lunch 果時並排行
佢隻手成日唔覺唔覺hi到我手背
代表啲咩？

利申：非gay，已婚

其實女人同男人嘅桐體好唔同
自不然又會鍾意女人又鍾意男人
所以你d男同志可能都係咁
俾你嘅外型吸引住
所以如果淨係摸下，咪當益下佢哋
再有進一步發展 先再算

通常都有性關係,食屎狗死gay佬

樓豬係咪有對象？

我知你有上連登
我想話你知，我好想同你發生一次關係
阿成好冇姐

唔發生關係都打下飛機啊。。。

酒心朱古力

This is great

究竟人同人之間有冇純友誼

男人

連登冇可能有先囉

又呃撚含